見工先黎落大雨，唔通連個天都唔鍾意我？

套suit濕撚哂

妳需要一個可以開車接妳放工的人！

HR一定會理解係嘅
加油啊樓主

聽日一定會有offer嘅

我需要一個令我唔駛返工的人！

HR一定理解嘅
下次努力

死啦，我點放工番屋企啊

妳唔返工擴圈子點識令你唔駛返工的人？一步一步來嘛！

我都係
次次見工唔係紅雨就黃雨
仲要係出左門口就快到公司先落狗屎
好彩最後都有offer

之後問番Hr點解請我
佢話：「落紅雨都黎見工，誠意搭夠哂啦！」

見大雨冇去見工

見乜工啊

希望在明天...但明天都係會落雨

驚自爆 唔答

做廢青咪幾好